南亞之父張超雄 : 撐警暴

屌仲要講兩次

我仲以為我聽錯

社福界出黎暴動

我都聽到

上次

鬼

diu我估到真係有人開po屌柒佢
佢好撚柒，衝出嚟柒

前一個先話大家夠大聲 入面既手足會聽到

交個咪比大將軍 第一句就撐警暴

手足 : ?????????

仲要好大聲。。。

露底

邊止兩次

兩次定三次

佢想講撑手足先，點知……

之後再講親抗警暴
個個都聽清楚先再叫

手握重兵，鐘意講咩都得

有冇人覺得張超雄個feel好似郝爾彬

南亞大都督叛變

熊仔頭？

兩個都係工黨

諗起踢走梁天琦